Pasos:
-Instalar node
-Instalar NPM y Bower
-clonar el proyecto
-Parado en el directorio del proyecto ejecutar
    -npm install
    -bower install
    -node main
-Por defecto el puerto de escucha es el 3000